Després de veure el video feu una descripció amb les teves paraules de ( en un fitxer markdown) dels següents conceptes:
-Classe: es la idea o definicion que describe algo, tambien representa partes visuales de un programa.
-Objecte: se crea objetos basado en la misma clase, se puede llegar a construir varios objetos con la misma clase.
-Events i propietats: las propiedades describe el objecto y los eventos describe lo que hace el objeto
-Encapçulament: es la encapsulacion de las propiedades y de metodos